中興(0763)，下一隻股王

華為食撚屎

中興聽美國佬話，美國佬就照你

700太貴了

700只會更貴